{"translation-revision-date":"2024-06-28 12:54:02+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"Shadow":["Ombre"],"Replace SVG":["Remplacer le SVG"],"Link to post?":["Lier \u00e0 une publication\u00a0?"],"Mixed":["M\u00e9lang\u00e9"],"Dimensions":["Dimensions"],"Radius":["Rayon"],"Theme":["Th\u00e8me"],"Width & Height":["Largeur et hauteur"],"Default":["Par d\u00e9faut"],"Web GUI for SVGO":["Interface graphique pour SVGO"],"Browse library":["Parcourir la biblioth\u00e8que"],"Clear SVG":["Effacer SVG"],"Auto":["Auto"],"An upside down curve divider":["Un s\u00e9parateur avec une courbe en bas"],"Divider - Curve - upside down":["S\u00e9parateur - Courbe vers le bas"],"Nothing found, try searching again.":["Rien n\u2019a \u00e9t\u00e9 trouv\u00e9, vous pouvez faire une nouvelle recherche."],"Z Index":["Z Index"],"When you want this block to overlap other content, like an SVG divider, use this setting.":["Si vous souhaitez que ce bloc se superpose \u00e0 d\u2019autres contenus, utilisez ce r\u00e9glage (utile pour un s\u00e9parateur SVG notamment)."],"Use as a button":["Utiliser comme bouton"],"Text color":["Couleur du texte"],"Input button text\u0004Button text":["Texte du bouton"],"Gap between icon and text":["Espace entre l\u2019ic\u00f4ne et le texte"],"Icon on the right?":["Ic\u00f4ne \u00e0 droite\u00a0?"],"Icon width":["Largeur de l\u2019ic\u00f4ne"],"Or input SVG markup":["Ou saisir des balises SVG"],"Input SVG":["Int\u00e9gration du SVG"],"Quick search:":["Recherche rapide\u00a0:"],"You can upload an SVG file or input SVG markup directly or choose an icon from the library - a collection of icons from Dashicons, WordPress, Ionicons, Bootstrap Icons.":["Vous pouvez t\u00e9l\u00e9verser un fichier SVG, saisir directement des balises SVG ou choisir une ic\u00f4ne dans la biblioth\u00e8que - une collection de Dashicons, WordPress, Ionicons, Bootstrap Icons."],"Get SVG from the library":["Prendre un SVG dans la m\u00e9diath\u00e8que"],"Only support SVG format. Please upload a SVG file.":["Seul le format SVG est pris en charge. Veuillez t\u00e9l\u00e9verser un fichier SVG."],"Max file size is 0.5Mb. Please upload a smaller SVG file.":["La taille maximale du fichier est de 0,5 Mo. Veuillez t\u00e9l\u00e9verser un fichier SVG plus petit."],"Upload SVG":["T\u00e9l\u00e9verser le SVG"],"Link rel":["Attribut \u00ab\u00a0Rel\u00a0\u00bb du lien"],"Open in new tab":["Ouvrir dans un nouvel onglet"],"Background color":["Couleur de l\u2019arri\u00e8re-plan"],"Stroke color":["Couleur du trait"],"Fill color":["Couleur de remplissage"],"Border":["Bordure"],"Spacing":["Espacement"]," attribute. Helpful for use cases such as non-rectangular dividers":[" attribut. Utile pour une utilisation de s\u00e9parateurs non rectangulaires."],"This setting will overide the ":["Ce r\u00e9glage est prioritaire sur le "],"Height":["Hauteur"],"Custom":["Personnalis\u00e9e"],"SVG description":["SVG description"],"SVG title":["Titre du SVG"],"Get icon from library":["Utiliser une ic\u00f4ne de la biblioth\u00e8que"],"Icon library":["Biblioth\u00e8que d\u2019ic\u00f4nes"],"An arrow divider":["Une fl\u00e8che de s\u00e9paration"],"Divider - Arrow":["S\u00e9parateur - Fl\u00e8che"],"A curve divider":["Un s\u00e9parateur incurv\u00e9"],"Divider - Curve":["S\u00e9parateur - Courbe"],"A waves divider":["Un s\u00e9parateur en vagues"],"Divider - Waves":["S\u00e9parateur - Vagues"],"An asymmetrical triangle divider":["Un s\u00e9parateur triangulaire asym\u00e9trique"],"Divider - Asymmetrical Triangle":["S\u00e9parateur - Triangle asym\u00e9trique"],"A triangle divider":["Un s\u00e9parateur triangulaire"],"Divider - Triangle":["S\u00e9parateur - Triangle"],"A tilt divider":["Un s\u00e9parateur inclin\u00e9"],"Divider - Tilt":["S\u00e9parateur - Inclin\u00e9"],"Custom value":["Valeur personnalis\u00e9e"],"Shadow %d":["Ombre %d"],"Add new shadow":["Ajouter une nouvelle ombre"],"Inset?":["\u00c0 l\u2019int\u00e9rieur\u00a0?"],"Spread":["\u00c9tendre"],"Blur":["Flou"],"Offset Y":["D\u00e9calage Y"],"Offset X":["D\u00e9calage X"],"Width":["Largeur"],"Color":["Couleur"],"Margin":["Marge externe"],"Padding":["Marge interne"],"Link Sides":["Lier les c\u00f4t\u00e9s"],"Unlink Sides":["Dissocier les c\u00f4t\u00e9s"],"Down":["En bas"],"Move down":["D\u00e9placer vers le bas"],"Up":["En haut"],"Move up":["D\u00e9placer vers le haut"],"Remove item":["Retirer l\u2019\u00e9l\u00e9ment"],"Add new item":["Ajouter un nouvel \u00e9l\u00e9ment"],"Insert icon":["Ins\u00e9rer une ic\u00f4ne"],"Cancel":["Annuler"],"Close":["Fermer"],"Link":["Lien"],"Desktop":["Ordinateur de bureau"],"Tablet":["Tablette"],"Mobile":["Mobile"],"Link settings":["R\u00e9glages du lien"],"Change device preview":["Modifier l\u2019appareil pr\u00e9visualis\u00e9"],"Search icon...":["Rechercher un ic\u00f4ne\u2026"],"Remove shadow":["Retirer l\u2019ombre"],"SVG data":["Donn\u00e9es du SVG"],"Input SVG markup\u2026":["Entrer les balises SVG\u2026"],"Stretch to fit width and height?":["\u00c9tirer pour s\u2019adapter \u00e0 la largeur et \u00e0 la hauteur\u00a0?"]}},"comment":{"reference":"build\/index.js"}}